織菊防基

男生真的要好好保護自己！台中一名連鎖餐廳許姓男經理去年約店內一名工讀生來家裡，假意討論工作事宜卻不停勸酒，工讀生最後不勝酒力倒地呼呼大睡，許姓經理見機不可失，趕緊脫下工讀生的褲子吸舔其生殖器、睪丸，待其出現生理反應後再以肛門對準用力坐下，沒想到工讀生硬不了多久又軟了下去，許姓經理不得已只好改用工讀生腳姆趾肛交逞慾，法院審理期間，許姓經理坦承一時失控釀下大錯，法官考慮他犯後態度良好，依強制性交罪判處1年10月有期徒刑，緩刑4年。

「我被店經理性侵了......！」根據判決書指出，被害工讀生酒醒後逃離現場，趕緊傳訊給兩名女性友人求助，一度情緒失控、放聲大哭，後在友人陪同下到警局報案，許姓經理坦承當天工讀生喝到一半脫掉上衣，看的他如癡如醉起了色心， 等工讀生一睡著就上前搓弄其生殖器、放在口中品嘗，工讀生一度驚醒試圖反抗，無奈最後仍被經理壓制用其腳姆趾肛交，法官考量經理已當庭道歉認錯，承諾賠償被害人精神損失，念初犯日前已依法判處1年10月有期徒刑，緩刑4年保護管束。（即時新聞中心／綜合報導）

GAY

台灣真係世界基佬之都

推